用IPad 執相

想問下大家會用乜野app去執Raw，我用lightroom用左一星期已經頂唔順佢export file個part，將個file上drive，40個file得10個左右up左上drive，想問下師兄有無其他app推薦，上網見人話Affinity Photo 依個都唔錯，有無師兄用過或者有其他app推介下

Affinity photo 👍🏻
佢似photoshop 多過 Lightroom，冇catalog function.
缺點係iOS/Mac/windows 版要分開買 同埋你要預左要重新學過。
Btw, 呢排做緊50% off